[認真討論] 727應對對方各種襲擊的手法

仲有兩人就星期六了，見大家準備裝備已經七七八八，連ROE都基本上有共識了，係時候討論以武制暴。今次會係第一次對抗非警察的目標，以往手法未必有效，要作修改。

我估鄉黑會：

Level 1A
拳腳肢體衝突，拋雜物

Level 1B
非殺傷性襲撃，強光，如噴水，撥大小便，油漆等

Level 2A
輕型非刀刃類武器，如藤條，膠水管，短棍等

Level 2B
重型非刀刃類武器，如鐵通，摺椅，鏈，鐵槌等

Level 3
各種刀刃，如摺刀，軍刀，牛肉刀，開山刀等

Level 4
化學性武器，如漒水，漂白水，胡椒水，石灰

Level 5
燃燒品，如雞尾酒，噴火器

Level 6
槍械及土製爆炸品

另外可能會放狗同用車撞人。

大家有乜睇法？個人立場係到level 3以上就撤退，level 3己方有五倍以上人齊裝可以打。歡迎討論。

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

1A - 建議保持冷靜，對方唔退可以出手制服

其實依家係咪有勇武巴打自組自衛隊?
條遊行路線其實唔長
應唔應該分配人手睇天台? 有咩事可以大叫樓下小心

有一隊，但人數唔多，單獨唔夠的

2B都已經好危險了

2B 如果full gear有三對一都唔算太危險，己方有長棍更加安全。白衫721其實有出。

1B我覺得用雨褸就安全，但好熱

淋漒水點拆

首先要盡量拉開距離
普通雨褸pvc唔會發生作用
不幸中咗要盡快用大量清水沖走 啲水千祈唔好再用